糖妹係咪整咗容??? 整撚到同yanny撞樣

完全認唔撚到

兵王糖兄

糖兄肥撚左咁多咁

yanny呀ching

都係同一隊

似到

嘩屌變撚左第二個人

P圖姐嚇唔到我

kkbox張相就似Janice man

P很大

30幾歲先黎整 唔撚係呀

P圖啫
睇IG個樣都係咁柒

唔P埋糖兄個肚腩

覺得糖兄整咗

糖兄終於復出

之前拍咗啲套好戲

點解我覺得似垃圾小花

白只？

係呀佢用藝名拍戲㗎嘛